知唔知點解又出黑社會？

777係想社會大眾將示威者同黑社會做對稱既類比，相成兩幫會衝突咁，矮化示威者

大家係陶瓷，唔好同爛缸瓦黑社會硬碰

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰